一直關注事件，希望確診警員盡早康復，天佑香港！

🙏🙏🙏

要大步欖過 story. jpg